（突發。行動）杯葛8點東華籌款

行動post
推上去

推

128 維園見

「歡樂滿東華 2018」慈善晚會已於2018年12月8日圓滿舉行，籌款數字連續4年超過億元，今年更破紀錄籌得121,888,888元善款

唔知今年破唔破到紀錄呢?